我哋唔夠奸

如果我哋識得帶風向？

港共幾無能 無恥 中共幾邪惡 係人都知
但無可否認 班仆街好撚識帶風向 由其中共背後班政治家
佢哋應用蝴蝶效應 郁一步棋 之後成盤就骨牌咁順住個勢去 唔使自己做嘢 完全睇住嚟食

五年時間 技能樹畀我哋開發得7788
但如果unlock埋帶風向呢個大技呢？

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我哋畀人帶咗風向好多年喇
係時候到我哋玩返

CCTVB

求奸人

光復香港 時代革命